spirit of Leonidas be with you all

Be water - Bruce Lee
Be brave - Leonidas (Spartan warrior)

All Greeks shared one common thing, their fighting spirit and their togetherness in facing their enemy. Time is tough but our Lord will protect you my brothers and sisters.